美股應該開始回穩，見到25000個支持位非常強勁

25000就係底，聽日係時候出手了

第二波病毒都打唔穿二幻五

有無限qe 都唔知有咩好驚

又燈

買貨

即刻急插

ok 見到呢個post就放心穿

聽朝不問價入牛

龍市莫恐慌

樓主牛皮熊

升返啵

升緊